點解搵朋友都咁難

只係想搵朋友講下笑下連登post
傾下八卦野
得閒打下機咁

咁少要求都咁難搵 痴線

識我 我好多嗲

在活動台留下TG好多人會搵你

有時朋友真係可遇不可求
樓主身邊無乜人會睇連登嘛

我明共勉之